講左咁耐全民口罩抗蒙面法終於實現了

感到欣慰

我冇戴

樓主生性病母倍感安慰

香港亂夠啦！ 我要止暴制亂！ 我要反蒙面法！特區政府快啲做實事上訴呀！

上帝唔止識擲骰子
仲識得恥笑柒婆

光復武漢，時代革命

終於唔戴口罩既係少數派係異數

政府係咪仲上訴緊蒙面法？
如果判返政府勝訴d廢老會點做呢

藍屍怒屌政府